有無邊次連登仔預測係算過

apple airpods,watch 一出就話無人用又柒點知依家周街都用繄

準

打錯

都好準㗎，反指標嚟講

曲到圓⭕️